嚴選新加坡最好住嘅區

AMK
接近新加坡中心，出市區返工好快，經Woodlands去JB亦都唔遠
得閒又可以行下Bishan AMK公園

順便嚴選埋最唔好住嘅區，一定係Yishun

Bishan jj lm

冇mrt, 不了

住過AMK 都ok既 住宅區幾舒服

以前去SMU exchange嗰陣住Bukit Timah嗰頭
出城玩同上堂都好遠
個fd住Novena超方便

不過都有度好就係好近Botanic Garden
日日都行過幾舒服

Yishun

Yishun
Build the yishun wall

Marina Bay 最好住

老老實實 港鐵真係做得幾好
睇下新加坡啲breakdowns多到

等TEL

親戚住榜鵝

乜地方

2019

Ok you win

香港NIL

Woodlands North 係咪即係Woodlands Checkpoint?

新加坡既上水

咁又唔係 Punggol唔近邊境

我鍾意我嗰邊多啲
同一價錢香港五百呎就差唔多

上面講Woodlands就算上水

或者馬鞍山?

算鄉下麻？

巴打識貨
仲有XO粉線食

Checkpoint喺Woodlands過啲
Woodlands North 未來MRT有延線北上

係喎忘記咗，終於起好啦？
我喺度嗰時仲係一片地盤
日日熱死辣辣等嗰一千零一架死人巴士返學
一係就行到冇雷公咁遠Botanic Garden MRT
都係住近啲市中心好，去邊都方便

環境係就係幾好同埋幾方便
但日日一大堆遊客走黎走去

DTL 2起好，3未

藍線中間個圈唔知做乜鳩
黃線下面冇連埋又係唔知做乜鳩

1. 入市區再出, 一般會用C字型/分兩條線交叉市區尾terminate
2. Circle Line phase 唔知幾

DTL市區個圈既形狀就好似LTA個logo咁，入市區兜一圈然後穿過自己向另一個方向出番去

講緊第三期起好之後

jurong east好唔好住

咩有傳, 有晒計劃擺埋上台唔連正仆街
Circle Line not a circle, Bayfront去Harborfront勁煩

Lm

空氣無咁好。

之前有段時間炒晒 senior engineer, cut cost. 之後就仆街了。

Bukit Timah

boon keng啦 多巴士線，3個站到dbg

intern住過 bishan附近，樓下有 skateboard park又有 gym好撚爽
仲要落樓下一大片草地諗起都扯扯地

gym 同一大片草地其實周圍都有

要草地把鬼 熱到溶

綠化都話把鬼 你盲反都反得理智d丫

香港人留名

新加坡D草臭ga

之前黎做野住lavender
晚晚可以跑步去marina bay
番工番novena 巴士半個鐘內到
幾開心

我住好高
所以唔怕
屋企可以睇F1 (小小)
樓下就有MRT (downtown station)
都算方便
出入通常uber或者地鐵
少揸車
我新加坡㗎車擺west coast

Palau Ubin

一個站姐 唔洗分得咁細掛

我個名

咩工咁正

個post有聲
睇見D地名就彷彿聽見洗腦坡音

Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang Lim Chu Kang Choa Chu Kang Yio Chu Kang

巴打好有錢

香港嘅話求其九龍有個六百呎單位都貴過我嗰度

Downtown 真係好方便。近市中心，又多嘢食。

咁多坡撚巴打
住緊Lakesides

老巴殺附近
都唔會話冇嘢食

住緊 Buangkok。空氣好，寧靜，不過冇乜嘢好食。。

咁咪即係馬鞍山咁

你隔離嗰個Chinese garden 游泳池幾OK。

喇van da

非常無聊嘅住宅區

朋友住boon lay 其實係點
過兩個月去探佢

近南洋理工大學，差唔多最西咁滯。
外勞比較多。

附近有個雀鳥公園都可以去睇下。

0:04 boon lay真係"遠到冇朋友"

成個國家咁細，邊度遠。。

相對既姐

我經過見過都幾靚幾多設施
但無去過

都唔好話細
如果boon lay坐mrt 去機場都要個半鐘

Lakeside +1

其實綠線去邊都方便 去raffle city都係半個鐘之內
但我覺得最好行既商場都係vivacity

Tampines